(代po)想搵港島區兼職/散工

1.對髮型衣著冇要求／會提供制服
2.最好可以現金出糧，冇都唔緊要

要人既留tg wtsapp

pish

54377201 wts

飲食業？

睇錯sor

起左佢底 倫敦金